九巴同黨鐵都要抵制 以後係唔係要行路

如題

買車啦，仲可以做埋校巴

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

九巴無黨鐵咁仆街

冇牌

九巴母公司係新鴻基，旗下有新城市、大埔超級城
港鐵股東係政府